（hehe男朋友25）來體驗看看吧，我華麗的祝祭

Fiesta

新人留名

留啦留啦

早抖歌哥

你一人分飾兩角呀

唔好啦
一陣唔認得你
今日有冇食啲咩好嘢呀？

我矮瘦殘再加老同樣衰

好大碗呀

悶

hi 你又喺度

Hi 老婆

Who à u

Miss u too

忙lol

唔失望
我等左你好耐

我知你其實係想搶我

同你結婚啲嘢

下年先結呀
而家搞定差唔多

我都係

真係好un耳
即係敬老

都話要送佢入青山架啦

我一早就入咗劍橋

呢個pizza啃唔落

唔敢諗
希望有人同我過

이제보터가 난 시작이야 더 기대해봐도 좋아

互相照顧

좋을 때란 거 그것 역시 내가 정해

一緒に日本語を勉強します

我有諗過如果自己一個
到咁上下年紀就安樂死

台灣有啲訓棺材體驗
都想試吓
不過自己一個去實爆喊

諗起啲遺憾
到起身時又冇人係隔離安慰

係呀
仲有屋企

原來軒哥都係受左情傷

我都諗過去做空少
Coffee or tea or me

又吹奏我

好彩冇入行

會大到跌落下巴

呷醋係緊張你既表現
你同行ok

想認識

二弟唔好咁
朋友同拍拖都重要

菊花搽巴
大家都想認識你

我訓先
聽日要返早

冇接觸過。。

去到458都仲見到 正負皮數，
459就無了

一陣以為你罷工
下次返A早啲瞓啦

咁濫架你

你就好啦
細個咁多人同你玩

你呀

抱抱

No comment

我哋三兄弟都又白又滑
唔好傷感情ok

徵婚廣告

怪人(星座問題)
戀愛大過天

推

癡線巴：年青博愛，韓風花美男

你唔係著韓仔衫咩

我哋三兄弟自己食算

好似歌哥咁花心？

羊羊係阿伯殺手

佢撩我講咗幾句就走咗去見佢朋友
我有一刻以為佢悶得滯

細佬連阿伯都唔放過

我個春天嚟唔嚟都成問題

想聽你唱歌

Send 嚟聽下呀

+1

我中意食橙

冇人爭你
但係你可以主動去爭人架嘛

我bookmark咗遲啲睇

邊到有大隻仔

有磁性先好🤤 正

hi

奈子冇pm我既

都可以分享下嘅如果你唔介意

又會大得咁快嘅 ～～

你tg 我啦

10年好勁呀

再傾好唔好

呢隻歌正
我鍾意安仔自己唱多啲

發現新post時已經就黎又爆post

唔記得你個tg 名

係，呢幾日好熱鬧

有無人tg me

Thanks 細佬

轉頭send 個hi俾你

咁十年之後點？

佢都冇理我

これからお世話になります

我不會再信未來
也不會再看歷史

重有10分鐘放得工

圖

Hi 我都係新人

55 禾刀系

禾16碎>< 想識男朋友 要18cm

想識男朋友

#metoo...